有無人都好鍾意睇fischer's啲片？

近排先開始留意佢地 覺得佢地啲片好高質

淨係依條已經笑到仆街

仲有玩運動競技設施啲片都好正

亞馬遜特輯

利申：最鍾意團長同masai

無同好？

有追開

識貨

我
日日都睇佢地啲片

我都係一日唔睇都唔得

條條片都好搞笑

成班係到9up都好好笑

有時無左silk硬係好似爭D野咁

因為佢條條片都喺到 所以一無左佢就會好似差左啲野咁

個肥仔好撚正

佢啲笑聲好正

日日睇

係
睇Ndaho玩運動競技設施最好笑

次次都過唔到達左落地

motoki
好想同佢一齊挑戰世界極臭

淡定王子

小心肝fans hello

我咪佢既小心肝囉

仲成日跌落水

啲浮板畀佢一踩成個沉晒